星島日報：爭逐特首 須有高民望

香港新聞網12月12日電 香港《星島日報》12日發表題為“爭逐特首 須有高民望”的文章

此外，中央一直期望特區政府能強政勵治，保持政治經濟穩定，基於此，相信中央也要求下屆特首能有較高民望，這樣才可以順利施政；同時希望今次特首戰是一場有競爭的選舉，候選人憑民意支持度及往績，進行實力比併，因為經此選出的特首，更能得到社會認可，為日後施政打下有力基礎。

民咩望呀

根本中央揀個信得過既

D選委個個都要照下肺

唐唐都要變相支持CY 2.0呀